【平面圖曝光】沙田多石街瓏珀山第1期樓書料本月底上載

【平面圖曝光】沙田多石街瓏珀山第1期樓書料本月底上載
16:23 2021/03/10

"新地沙田多石街豪宅新盤瓏珀山（瓏珀山第1期）樓書快公布，瓏珀山平面圖及布局圖今曝光。新地代理總經理胡致遠指，瓏珀山樓書最快月內完成，或月底上載，而瓏珀山示範單位正全力趕工，瓏珀山標準單位面積約920至1,500平方呎......"

大家估下開售時呎價會係幾多?

18000

第一水大約14500係宣傳價
之後最高應該17000左右 特色單位就21000

話說佢前後都玻璃幕牆 風水大忌喎

望到對面玻璃幕就唔好，自己基本無問題。唔安心可以黏車窗玻璃紙。

大單位最少2萬一呎

全部三四房
睇下sell HK 有冇咁多fans

大量低質素新移民 喺山邊洗衫 搭巴士唔比錢又插隊 咩都有嘅水泉澳隔離 仲用半山豪宅定位？
你買埋我嗰份

依間唔係好多新樓都係咁設計咩？全部玻璃幕牆
E.g 天鑽

又瓏又珀又山

睇字已經夠豪
3萬蚊呎走唔甩啦

佢係個廳 前後都係用玻璃幕牆 變左好似一條隧道咁通左

買左都係蝕
你睇下玖瓏山
正所謂前車可鑑

瓏珀山標準單位面積約920至1,500平方呎。

SHK 應該都係預附近區細屋搬大屋

18000-20000走唔甩
呢座野定位係高檔大單位

成個沙田又會比佢拉高d價

個位隔涉之餘隔離又醫院又支那澳邨，定位上車盤就有人買

改名條友懶 呢三個字係屯門 sell HK 三個屋苑用咗嘅字

另外一邊山黎喎